應對左膠阻住獅鳥指引

就係私了埋啲左膠 不論政見如何
係黃既最多輕手啲
唔好打係咪呀？打撚埋你呀
急救員可獲豁免

咁樣做即係推D左膠變藍絲姐

打埋佢

對敵人仁慈
就係對自己絕情

要記住左膠=藍屍既和理非

左膠係毒瘤

（十萬火急）有咩同遊行一樣咁重要？！？！

打撚死班左膠

根本有唔少都係卧底黎
之前德福咪有隻狗勸交囉

就係甲乙_

Hi sir

係

黃絲和理非 =/= 左膠 = 藍絲臥底

一路叫夠喇一路打

參考七一梁耀忠情景：直接搬佢走。

會唔會係自認唔係左膠
又唔係召喚緊神獸ge手足拉走阻膠比較好

「夠喇」「夠喇」要即時回應：「未夠」「未夠」

收皮啦
又想搞分化
咁做即係逼人割蓆

因為我眼見好多人唔係阻私了
而係打到咁上下先出嚟勸停
咁樣唔算左膠
左膠係一開始就唔比你私

本不是同路人